一人一個男朋友真係愛你嘅表現

我先 介紹你俾身邊嘅人

屌你

中出完即刻奶閪

把口叫你減肥 但日日餵你食野

奶屎眼

唔介意我已經有細路仔

奶撻

再正D 就直頭會話你一D 都唔肥
再瘋狂餵食
好似養豬咁

我唔夠膽問佢 驚佢覺得有壓力

有咩問題拍左兩年我都唔會同屋企人講 又唔係談婚論嫁

係愛你就帶套啦

話
係人都識講啦
係愛就戴套啦

咁所以咪話要知點解囉
如果家長係話 要結婚個陣先見
咁咪無問題囉
如果其實想見 但係死都唔帶你去見
咪有問題囉

主動問我攰唔攰幫我按摩
利申絲

攞好多時間陪我

咁根本唔會有食事後丸呢個option
你唸過食事後姐係唔想要啦／未係時候要啦

幫你含

我會放工見女朋友就算好攰都會照送女朋友返屋企,有時幫佢按摩,間唔中比D小驚喜佢,成日讚佢好可愛,有時會傾下電話,有時間就會陪佢,同佢傾下我地未來,介紹左佢比我朋友識
佢之前講過我咁做令到佢對我安全感加大左好多,會愈黎愈愛我

咁似我男朋友會做嘅嘢嘅

咁樣真係好幸福

證明你男朋友真係好愛你

Same ah巴打

+1

係咁已提過一次既嘢佢都記得
然後會默默咁用行動表示

無時無刻都想黐住你

男朋友有介紹我比佢啲朋友識
雖然話我肥咗好多 但又成日帶我去食好西
有假放都第一時間同我一齊
早過我放工又會嚟接我放工
我愛你呀男朋友

幫你奶西

食你d屎

我男朋友都有咁做呀

你就正啦

最鐘意睇呢啲教學post

幫我含

無啦啦帶佢影pre wedding

之後佢好愛我

佢既人生計劃入面有自己

我男朋友都有咁做

主動拖 主動攬
眼神呃唔到人
見到佢眼定定望住我啲眼神feel到有愛
對我黎講已經好足夠

搵個藉口，話係外面差人街數，睇下佢肯唔肯幫你還，但要合理情況，例如知道條仔賺萬幾蚊一個月，屋企又基層，最多講幾十萬好啦，睇下佢反應。如果條仔好有家底，幾十萬當食餐飯就試唔到效果。

簡單黎講，係測試佢係你最最困難時會唔會出手幫助，但呢個幫助要佢付出相當大，如果佢付出相當細，效果唔明顯，百試百靈

介紹你俾我

比你屌完 幫你含

自戀喎

會陪你成長，另一種說法係同你一齊成長，唔係乜都幫晒你就係叫好，會想你識多d嘢有能力take care自己。

唔會下下咩都係自己出錢，適當時候會叫你分擔一下，咁樣先睇得出佢某程度上已經融合左同你一齊生活，而唔係出親街見親面都係佢俾錢，好似包撚左隻雞咁。

eeerrrrr 你肯定係好事？

識人玩交友app
太多match
唔記得邊個打邊個
都會咁做

分手

幫返你含

將我啲腳趾插入佢鼻哥窿

追撚含

呢樣真 仲要錫你小朋友的話呢個好男人

playman
結過婚成熟男人真心愛你唔會咁的

我中岀完女朋友自己食事後丸 夠好仔未
絲打受溝？

臭雞

無錢啫

屋企人一入左醫院 第一個反應就係問需唔需要金錢上既幫助
無論脾氣點差（係餐廳掟筷子）佢對住我都會笑笑口tum番我
可以坐係到 望住我30分鐘咩都唔做
無論佢幾唔開心 一對住我超過45分鐘 成個樣就會慢慢寬容番勁多

夜一夜就算可能趕唔到尾班車都要送佢返屋企
完全唔介意佢肥 仲不斷驚佢唔飽 每餐都盡心盡力煮佢鐘意食嘅野
會幫佢dup骨 按摩
陪佢睇啲的唔想睇嘅劇 戲
一方面要儲錢 一方面會盡量送佢想要嘅野俾佢
佢係咁而提過吓想要個銀包 我第2日即刻呃佢話有野忙唔見住 實質上去咗偷買個銀包俾佢
佢食剩嘅野會幫佢食埋 佢食完雞翼會幫佢咬走埋舊軟骨
陪佢去韓國 即使我對韓國完全無興趣
識咗一個月已經急不及待帶佢見屋企人
為咗見耐啲特登唔返工/成日射波（兼職
讀書個陣同一班 所有功課都係我幫佢做 所有考試都係我幫佢溫
好多好多

利伸已分手

食你啲屎

你咁樣係叫湊女喎

補充
佢有臭狐 都算嚴重
但我好鐘意索佢格甩底

好癲 你勁錫佢

啱 之前係咁咦話佢冇送過玫瑰花俾我 點知我生日佢真係買咗

可能我天真啦，真心覺得佢咁做好好同好欣賞佢
男朋友對自己上心對我黎講好重要

Ching 真愛睇黎真係令人麻木
感觀完全麻木

食你d m

Ching一定係單身既貴族

連自己心愛嘅女人嘅M都唔夠膽食 講咩愛佢

係你出事嘅時候，會陪著你，諗辦法幫你解決

所以我相信係你眼中 無人係真心相愛

有好多人真心相愛你唔知啫

愛你就要整肥你餵野你食
真係得香港有d咁戇鳩既思想
拍拖係互相提點 一齊進步
一齊做gym跑步行山踩單車
個腦一味得食
愛你應該係為你好 唔係個肚一年比一年大

陪得太多咪又比佢話搞到冇自由

上面都做過哂又點 最後都唔會返到以前咁

我男朋友日日都話我好醜樣。。。。

我中出完，女朋友自己食事後丸。
夠好仔未 ，絲打受溝？
要條女自己搞掂都叫好仔？

你唔好咁痴線啦

跟住佢都知我同ex有聯絡 但佢覺得相信我就夠

對住我張照打飛機算唔算？

唔舒服嘔到周圍都係 肯幫我抹
仲唔介意我嘔完個口好臭肯錫我

男朋友 我愛你呀

我幫佢含到口爆 佢再錫我
到佢含到我爆 我又錫返佢

真愛

係我最低谷嘅時候陪住我 支持我 山長水遠買隻公仔氹我 會用心去了解我 留意我 一郁吓條尾就知我想點愛你呀男朋友

出事啦 我次次都咁同我女朋友講：你唔肥呀，不知幾可愛
轉個頭係咁塞佢食野
不過女朋友係要小肥先好攬

會為未來一齊儲錢真係好重要

最愛你呀 男朋友

+1 但都係分開左

有一次我嚟m，然後嗰日搭完巴士之前痛到係全身無哂力，又加上少少暈車浪就嚟暈喺街咁濟，要坐喺度摺埋個人先會好啲（絲打會明）
然後搵到個位坐低之後，佢叫我唔好四圍走，自己就跑去買水買薄荷糖俾我，佢話上網睇啲人話有用，仲試下跟住網上圖片幫我按下手掌止痛啲穴位
最後見我情況冇乜好轉，我一話想要止痛藥，佢又秒速跑去買，仲俾個膠袋我話驚我嘔⋯⋯
成個過程都好細心，睇得出好擔心我，不斷搵方法令我舒服翻，我男朋友係天使我愛你啊！

嘩咁撚似我條仔
如果被照顧，我會有被愛嘅感覺多d

當我地拍左拖4個月就已經帶我去見家長 介紹比佢啲朋友識
當佢每朝一起身都一定會send個good morning嘅whatsapp
當佢對雙眼望住我 聽到我叫佢做老公個陣 佢塊面露出左個個好sweet好窩心嘅笑容
每一次出完街都要送我上車 上車前一定會攬實仲要親口講聲早抖老婆 自己小心啲啊 返到去記得去打比我
當佢一早已經張我放係佢個future planning裏面
當佢原來一早已經計劃緊點樣求婚
但我有時候無端端會FF下佢求婚個畫面 而佢一直都記得我曾經提過希望將來佢同我求婚個陣 我身邊嘅屋企人會可以一齊見證我地咁開心嘅moment 就係因為咁 佢為咗我改變左佢原本自己諗好嘅求婚計劃
其實仲有好多 但講唔哂啦 哈哈

我知你有睇連登㗎 多謝你 從來都唔知自己做過啲咩好事先可以遇到你！希望我地可以繼續一齊為我地嘅未來加油！

好撚核突 做咩要食人食淨d骨

On9

我含完佢幫返我含

臭脾氣既人食得屎
你男朋友終有一日會忍唔到

未結婚叫老公老婆好mk

絲打jeng
利申: 最愛女朋友

用我大頭相做wallpaper

雞

任何女仔搵佢都會主動講聲
怕我介意或者唔開心
仲會cap哂對話圖比我睇

唔會因為怕失去我而阻膠住晒

睇個人喜好㗎啫

平時無咩表情
一見到我就會自然笑到露齒 一直keep住笑
見足一日個啲 會笑到牙較痛傻仔

明明肥到隻豬咁 都話我瘦

口爆左你即刻打茄輪

上連登搵你老母？

拍拖五年重可以一星期做一次愛咁密

又比人呃啦你

唔介意係我身上洗錢

男朋友唔肯錫都唔得

做得好

幫我奶閪

認同雖然唔介意你肥可以代表唔介意你既外表，但真係想行到老既話都會諗埋健康呢樣野

搵咗3個月個ex都唔理佢，佢先冇癮接受現實同你一齊喳 愛你有限
如果個ex應返佢，佢可以即刻唔要你

記得講過嘅嘢真係好warm

我諗佢應該做錯事

米撚痴啦
重要表揚自己條仔有幾愛自己？

互射

唔出軌

睇完大家分享 我都分享下啦
佢住荃灣我住中環每日都會送我翻屋企 好主動要求影多d相自動自覺set做wallpaper 每日收工都打俾我 每日影lunch食咩俾我 每日起身都會good morning 同朋友出去會自動報告 去大陸見客啊見大學同學都帶埋我 一大班人食飯會同人講話避開唔好食我唔中意嘅嘢 每餐飯都一定夾餸俾我啊 去澳門都要買手信俾我屋企 訓教佢攰到一秒訓著我失眠係咁郁黎郁去都會擰過黎講句:bb 冇咩野啊嘛做咩仲唔訓去搭長途車一直拖住大家訓著左我鬆一鬆手佢即刻拖翻 ig自動unfollow晒唔關事嘅女 仲有好多細節位 最重要係為左以後一齊生活好d半工讀多個degree (我地已經係睇緊樓)又會走去戒煙

男朋友肯/會為自己做咁多野真係想將最好嘅自己俾佢 ily

咁可能你真喺好醜樣

我地應該一個禮拜左右就基本上身邊最好個班朋友都介紹左 然後就到屋企人

好奇問下 結過婚既諗法唔同d?

hi臭雞仔

喂食=肥到唔健康。。？

肯定你未拍過拖

記得我講過嘅野
唔會順口開河 唔係得個講字
同其他女仔保持距離唔會俾到機會我呷醋
會主動搵我 唔會hea我
唔會發脾氣 就算嬲都唔會兇我
利申：想男朋友係咁 以上全部純ff

我極撚蠢 但佢都仲好包容我

我成日食有骨嘅嘢都食得唔乾淨 佢就會拎返啲骨食返乾淨
會幫我抹屎忽

其實佢同以往唔同
肯為你變已經係愛你嘅表現

咁好嘅佢

去旅行拎哂所有野
見佢好多野拎想話拎多d又話 得啦得啦

仲有..
一齊肥左10kg

割皮包

專一

比塊閪你奶

唔使求婚都得啦你都主動叫佢做老公

細個

俾你戴完綠帽都仲同你一齊

我以前試過戴完綠帽之後求條仆街同我一齊返 諗諗下個陣好on9好犯賤

我同我男朋友同居左一年
都feel到佢係著緊我同攞好多時間陪我
不過已經就黎成個月冇搞過

佢係耶撚但啱啱同我一齊第一日就食左我個處
仲差唔多日日扑
而家我開到聲 佢都話盡量都唔好搞 因為佢搞完會內疚
我屌你老未咁啱啱一齊嗰陣又唔見你識內疚仲要我嗰陣因爲係第一次所以試左幾次先成功，佢嗰陣仲發9我脾氣話 唔通我地以後要柏拉圖式戀愛呀

已經同佢講過幾次，差唔多次次都係佢發脾氣鬧交收場

而家已經3個禮拜冇撚搞過開到聲都被佢拒絕真係好撚無癮

口爆完仲錫你

一齊咗都唔介紹俾朋友、出街唔敢拖手呢個真係有問題
同屋企人見面我覺得又未洗咁快
(咦又係你呀絲打)

巴打...太癡身未必是好事....大家都會無咗自己....

三樣野
1. 主動關心你既生活
2. 同你計劃未來並慢慢付諸實行 (形式不限，儲錢、租樓, etc)
3. 望極你都唔厭，即使你當日勁樣衰勁眼訓勁病

利申：呢個人從未響人生出現過

咦 我咁出名既咩
所以我覺得見唔代表咩 但係唔肯見就係問題

即係點

幾遠都會送

好核突你咁樣係害咗佢

1. 半夜起身見到我無kum被，佢會幫我kum翻
2. 有時我唔開心會唔覺意扁嘴，佢會察覺到然之後𠱁翻我
3. 佢知我鐘意食個樣嘢食會留比我食
4. 我好鐘意R到自己流血，佢會好擔心即刻搵紙巾幫我抹
5. 會錫我額頭講早抖

未拍就已經介紹

佢將來想做既野入面會預埋你
例子想去working holiday vs 想同你一齊去working holiday

知我夜晚同屋企人嗌交即刻大老遠係屋企出嚟接我去佢到

你真係唔識架喎
我中岀完女朋友(逗號) 自己食事後丸 夠好仔未
絲打受溝？
盲鳩？

離過婚，想法可能有唔同

可能以前因為屋企父母關係搞到要離婚，係人係鬼黎多次可能真係會有陰影

雖然好多人都話唔見屋企人唔代表d咩
但黎個都係其中一個安全感既來源

可能係我睇得黎段感情太重 而佢又好似唔多care段關係
失望愈來愈多 好似接近分手邊緣咁

yes 覺得自己好撚cheap

你個名
記住你！！

我個個係開左個note寫低哂我中意食嘅嘢而加係老公了

呢個先啱
個個都以為寵就叫愛

唔係唔重要，但都唔係一定諗到咁差

你擔心乜野，可以同佢講下，睇下佢點回應。不然你咁樣自己嚇自己都幾辛苦

「為咗見耐啲特登唔返工/成日射波（兼職」

得罪講句，咁嘅男人唔掂喎

係我親人嘅喪禮上面玩電話然之後話好悶
點睇

咁樣叫耶撚 人唔笑狗都吠

會幫我含

口講有幾愛都冇用
如果真係好愛你就唔會比你有任何傷心既機會
一而再再而三咁出軌 所有既愛都會冇曬

我知你應該會睇到 又會話我寫晒上連登比人睇同圍爐
但係我説肥唔到自己點解仲要同返你一齊，明明你既將來從來都冇規劃過我入去，一齊努力一齊進步。

我同男朋友longd
有次weekend 我淩晨4點打俾佢facetime 點知自己眼訓唔小心恰著左 我醒翻係半個鐘頭之後嘅事 一望電話佢係眼定定咁望著我佢望住我訓半鐘 話我訓覺個樣好好睇 勁sweet 眼神真係呃唔到人

+1。 男人就話大個左會定性；女人就係一日未釣到金龜一日都唔會定性、冇年齡限制。

唔關男女事嘅 邊個付出多啲邊個就俾對方食住架啦

好撚痴線

下雨天留客天留我不留

食唔食住唔緊要、it’s all about loyalty.

正評俾最後果句

我女朋友掟筷子會比我屌

我夠做齊晒 做得更多 結果佢咪又係走左

出首期買樓落女友名

利申：做左

出首期唔落自己名都仲得啊
利申：朋友真事

比佢一腳踏三船

最重要都係大家愛大家

每晚都講電話
見面一定會攬到實一實

肯為你放棄好多野

You guys are not alone

夜晚好溫柔咁幫我吹頭
旅行行到腳軟 幫我按摩小腿
我病左 專登半夜起身 拍醒我餵我食藥
仲有落雨擔遮 把遮偏向我唔俾我整濕

首置咁值錢，呢啲叫戇鳩。
好多個案都係如果不幸離婚
其實都有得分

唔偷食

出軌

將現金比女方管
物業財產都要under女方名下
呢兩個係基本

最好間唔中有d小禮物同埋驚喜
電話亦都要任女方睇